公務員逐步復工 張竹君：科學委員會無討論

【公務員逐步復工 張竹君：科學委員會無討論】

政府明日起逐步恢復更多公共服務，各政策局和部門會採取措施，例如彈性上班時間，亦可以輪更制減少辦公室同一時間工作人數等。

被問到政府作出有關決定前，是否有諮詢專家意見以及是否符合科學。衞生防護中心傳染病處主任張竹君表示，科學委員會並沒有就公務員復工安排討論，是政府作出的決定。

張竹君認為，多人聚餐屬高危，呼籲復工的公務員盡量避免，可以選擇帶飯或叫外賣，分開吃飯時間或盡量減少留在食堂的時間，以減低風險。

她又說，復工人士要保持個人和環境衛生，最重要做好手部衛生，最易感染是在不知不覺間接觸到公用物品，建議要盡量洗手。

#香港電台 #新型肺炎 #衞生防護中心 #公務員

成班人喺office開飯，又除口罩又盛唔差過飯堂咩

快的復 等你班公墓園中武肺死

多鳩如，根本就未到集體返工時間，只係林奠見人地澳門可以回復正常，佢眼紅澳門成功，咪自把自為要香港人on99 復工

科學委員會
習大大講野仲科學

班廢老高層
急不及待想玩玩了

圖書館前線成班人坐響office

大家睇到可唔可以入嚟幫手推

【抵制TVB週日任】TVB最大戰略伙伴 - HKBN香港寬頻 (1 Mar)